[有圖] 呢塊野側面睇變左另一會事

[size=4]岩返屋企途中，見到呢塊野，第一眼睇，見到咩 愛護 林太，真係嚇我一跳/size=4]
[size=4]777，林鄭，777萬，7警，上帝，睇黎真係新世界既神/size=4]

防止山火，愛護林太

燒山：

[size=4]邊個負皮我，有圖都留負皮，無圖仲得了既/size=4]

連登個字體大小好麻煩
一打字就會無啦啦最後個 [ 都無埋，搞到無變過

我會小心

🤡

防止燒山

得喇

on9仔冇藥可救

防止燒山愛護林太

有無諗過鄭太感受

件事又幾有趣既